鄧光榮出嚟唱榮光

死咗啦人地，落地府聽佢唱啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可